# Yii 2 Starter Kit

## Тестовое задание PHP Yii2

Создание модуля Yii2 (используем PHP 7.1 и выше), для редактирования статических страниц, через админку.

Создаётся новый модуль, модель с контролёром, унаследованным от стандартного и вьюха, для вывода фрагментов текста. Во вьюхи статических (главная, о компании, вакансии) страниц вставляются ссылки на вьюхи с идентификаторами, содержимое которых сохраняется в базу.
Через админ панель должна появится возможность редактировать отдельные статические страницы, где есть большой текст.
Пример стартового шаблона с Докером: https://github.com/PavelZX/feedback

---------------------------------------------------

Сам дистрибутив достаточно интересен. На одном движке подняты три 
сайта и консольное приложение. Дистрибутив также содержит nginx, 
mysql, nodejs. Каждый сайт работает на своем домене:

фронт http://yii2-starter-kit.localhost/

бэкэнд (админка на adminlte) http://backend.yii2-starter-kit.localhost/

api (swager) http://api.yii2-starter-kit.localhost

Данный дистрибутив уже содержит описанный функционал. Но функционал 
фронта расположен в самом сайте, а функционал бэка расположен внутри
модуля content.

Соответсвенно, задача из ТЗ сводится к рефракторингу: переносу функционала
в модуль.

Т.к. в данном проекте админка и фронт разнесены, то я сделал два 
модуля, один для фронта (frontend/modules/staticpage), второй 
для админки (backend/modules/staticpage).

Если нужно объединить оба модуля в один, то можно добавить еще один 
уровень в каталогах: controllers и views. Итоговая структура будет
выглядеть следующим образом:

/mudules

-/staticpage
       
--/contorllers

---/backend

----StaticController.php

---/frontend

----StaticController.php

--/models

---/search

----PageSearch.php

--/visws

---/backend

----/static

-----_form.php

-----index.php

-----update.php

---/frontend

----/static

-----view.php

--Module.php

И при подключение модуля в /config/web.php помимо класса еще 
прописывать параметры contorllerNmaspace и viewPath со 
ссылками на соответствующие поддиректории папок 
controllers и views.
